和理非派傳單「我哋唔會屈服」

和理非派傳單「我哋唔會屈服」

黃先生自行製作文宣，昨午在旺角派發。

【本報訊】政府繞過立法會緊急推出蒙面法，任文職的黃先生自行製作文宣，昨日下午在旺角街道派發傳單，解釋緊急法禍害。他指，蒙面法是濫用緊急法的第一步，政府未來會繼續藉緊急法剝奪港人自由和權利，「佢整個蒙面法唔會止暴制亂，反而更加激起民憤，呢個係好奇怪狀況，政府究竟想停，定件事更犀利？」

相關新聞：十八鄉委會深夜「大裝修」

今蒙面遊行

關於蒙面法司法覆核周二會開審，他建議港人這兩天先「儲氣」，再決定下一步行動。黃先生自言是「超級和理非」，今日仍會參加港島遊行，「我覺得始終都要行出嚟，唔好話去衝擊，行出嚟話畀政府聽，你宵禁囉，你禁蒙面囉。我哋照樣蒙面照樣行出嚟。我哋唔會咁易屈服」。

他指，今日蒙面可能被警方拘捕，但自己有心理準備，「你拉囉，和理非唔代表唔公民抗命。和理非係和平理性非暴力，但係我可以進行我形式公民抗命。如果遊行你唔好話100萬人，你幾十萬人個個戴口罩蒙面嘅，你咪拉囉，幾十萬人你拉去邊？」黃先生呼籲，人數是最好防守，人民不要恐懼，「政府點都係有下一着，但我哋作為市民，我自己角度就係，對於唔公平法例，我哋唔可以遵守，呢個係公民抗命基本原則」。

■記者潘柏林

上一則
上一則
無證防暴向獨媒記者噴椒壓頸

下一則
下一則
共和黨員促美懲林鄭團隊

十八鄉委會深夜「大裝修」
港九快閃堵路 水炮車旺角戒備
小店擺口罩公仔抗惡法
百人摺紙鶴撐中槍學生
警拘中槍少年 指暴動襲警
防暴持槍闖醫院 醫生轟衰過戰地
切線爭執 司機撞人舞伸縮棍
旅行社店東圖斬人遭「私了」
消防內部通告：暴徒都要救
「蒙面法 唔民主」小孩子 大抗爭
#MaskChallengeforHongKong網友自拍抗惡法
停業掀恐慌 超市糧食掃光
二十商場「罷市」七大學停課
港鐵全停 市民轟刻意製不便
青馬橋三車撞 入機場塞爆
中資行、美心、優品360成目標
南亞賊趁火打劫偷酒
市民怕擠提 撳錢排長龍
連登文宣解釋針對商戶
777閉門扮聆聽 轉頭立惡法
網民籲今上街 護記者 反警暴
李家超稱警有編號「冇咗特權」
市民寸「不如戒嚴」鄭若驊：有考慮
抗爭浪潮最年輕被告 12歲仔控刑毀
泛民申覆核蒙面法 今早開庭審理
郭榮鏗轟褫奪立會權力
被捕男投訴警濫暴 拖半日送院
無證防暴向獨媒記者噴椒壓頸
共和黨員促美懲林鄭團隊
官媒︰打掉暴徒心理保護傘
柯文哲︰港府息民怨「不要蒙眼」
校長批評教局 無提學生自保方法
何傳耀留學籍「絕不離健仔而去」
梁繼平：須避免陷派系鬥爭
何偉航無懼遇襲堅持出戰
泛民阻19「白區」自動當選
Vans設計比賽 DQ反送中鞋
Formula E突取消香港站
無懼惡法 港人蒙面上街

____________________________

我尋日都喺旺角條橋攞咗張

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］